 21:53, 15 февраля 2019
Скорпион пробрался всалон самолета ивсполошил пассажиров
Пассажиры воздушного судна авиакомпании Lion Air переполошились из-за крупного скорпиона, который пробрался в салон самолета. Об этом сообщает портал Coconut Jakarta.Инцидент произошел на борту лайнера, следовавшего из индонезийского города Пеканбару в Джакарту. По словам одного из пассажиров Карима Таслина, скорпион выполз на полку для ручной клади после посадки, когда путешественники начали разбирать свои чемоданы.«Я сидел на 19-м ряду вместе с пожилой парой. Увидев скорпиона прямо над собой, мы сразу поднялись с кресел и отошли подальше. Я нажал кнопку экстренной помощи, но никто не пришел, и тогда мне пришлось кричать», — пояснил Таслин, добавив, что успел заснять членистоногое.Материалы по теме00:01 — 23 июня 2018Угощайтесь!Чем кормили в самолетах полвека назадОн рассказал, что после этого в салоне начался хаос. Сотрудники авиакомпании не могли добраться до скорпиона. Пока они дошли до 19-го ряда, животное заползло обратно наверх, и после этого его никто не видел.В январе черная птица залетела в бизнес-класс самолета Singapore Airlines и вызвала переполох на борту. Птицу заметили спустя 12 часов полета из Сингапура в Великобританию. Пернатое улетало от пытавшихся поймать его бортпроводников, но позже схватить птицу помогли пассажиры.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
